乜流言恐慌都好 黃色經濟圈唔可以退

黃色經濟圈唔可以因為9up就恐慌性搶購
就算買都係爆買黃圈
原則唔可以退
而家就製造機會比藍店藍供應商回血
你睇下惠康、藥房、維達
而家賺到笑 笑你班傻9三分鐘熱度呀

分分鐘係藍店放流料等人幫佢清貨

冷靜 堅持
你地想唔想d仆街藍店收皮架

支共港共中資大龍鳯

聽日開始
點搶點買 都唔會幫襯藍店

係都買外國貨，呢個時勢緊係往死裡打

醒呀香港人

大把藍店
黃色經濟圈係持久戰，唔好咁心急啦

推

黃圈仲係好細，黃店好少

必需品可能黃唔到，但有得揀嘅盡黃啦

Push

班廢老不嬲都廢就由佢
和理非們可唔可以搞大黃色經濟圈

幫推

[ 警 世 ] 唔好中計，呢個就係2月8日起香港會發生嘅事

和你簽 香港人撐醫護簽名板

大家寫兩句支持吓醫護人員